麥當奴出左 極邪惡 芝士奶蓋野飲

On99咁
變左喜茶

芝士齋啡

專心做好食物好過啦M記

M記只係反映市場取態 證明有market 多數人會買

乜撚野名嚟???
芒芒
莓莓

垃圾

Mccafe最新瀉藥系列

有無丹麥浚龍茶

金拱門

想試下

正

使鬼去麥記大陸飲咩 去買忌廉芝士 同忌廉再買啲茶包
攪兩攪撈兩撈就沖到4 5杯 重平過出去買

飲啡係咪 返屋企沖即溶

真心唔使10分鐘整到4 5杯 味道又一樣 簡單到極點

中資唔會理品質

係嘅 買個方便囉

賣唔係問題
M記班弱能人士識唔識點沖

佢買咗之後就無再食佢

mccafe班員工要上堂合格先做得